想告自己公司呀屌！！

[ 勿踢爆 ]
入左公司剛過試用期，做左大約五個月，而家公司話蝕錢，要將我地轉曬做freelance ， 即係冇曬所有福利， 雙糧，花紅乜都冇，仲有機會減薪，放假就冇人工，仲衰過啲人返part time
-
屌 我真係好撚嬲， 當初見工嗰陣就話齊福利呀，雙糧花紅醫保牙保五天工作，本身有另一間話叫我in ，我都算冇去，貪呢間福利好設施好，屌你老母而家話cut撚咗佢， 你一早同我講話乜都冇我就直頭唔會入來做，我可唔可以吹鳩佢欺騙？？
而家做左五個月， 拎住做咗五個月嘅經驗想再搵工都好難再搵， 下下都要一年工作經驗，就算搵到， 又會串鳩你，唔合我條件再扣你人工，入到去做都已經係八九月嘅事，雙糧又少一大截，我血氣方剛，早過同期既人入行，點知搞成咁 自問我係勤力為前途既人，有冇人可以教下我應該點？

轉工囉

咁都係有損失

照做住搵工
1. 轉約應該當完約公司補一個月，同公司deal唔使補，但比返封推薦信你
or 2. 同新公司講去旅行短期課程散工咩都好，當呢份冇存在過

補充：要求寫少過三年經驗多數都照考慮冇經驗，可以照應徵

方法1好似幾好

照蝕當賺
你愈諗損失棧愈蝕愈多

有用啊 師兄

推

咁撚閪 開名啦

方法1 正路，但值得一提係本身permanent 轉你做freelance 勞法上就要一個月通知期或補一個月錢，而推薦信就無包嘅，why not both?

生果報？

你做左5個月先岩岩過試用
你個試用期有冇咁長呀

轉工

樓主開得個咁既po，怕且冇ref. letter應該怕過擇咗佢春袋，
而公司補得一個月分分鐘就唔出ref letter
冇錯，我都認呢個做法好重性奴

當白紙搵過算鳩數啦